一個朝早861 跌咗20%

係咪應該要走？

不要怕
是技術性調整

溝啦

晏就會反彈

等$4 入貨

我係咪應該溝返d

上呀

仲上 係咪傻撚左
走得就好走啦

真係上返d

而家入